行動不便老父買錯熱飲 18歲逆子擸拐杖打父母

沙田發生逆子打父母事件。昨晚11時許，水泉澳邨嶺泉樓一名18歲姓楊青年，叫83歲行動不便的老父替他落街買飯盒及凍飲。詎料老父回家後，青年發現父親買錯熱飲，他情緒激動，喝罵老父及母親(54歲)，並取起父親的拐杖襲擊兩老，兩老負傷逃至樓下大堂向保安員求助，由保安代為報案。

警員接報到場，將姓楊青年拘捕，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害。而受傷的兩老則由救護車送院治理。據悉，涉案的楊男於2016年時，曾涉嫌打傷母親。

一開始以為蘋果做回帶西

個老豆好撚慘

65 先學人生仔
個仔仲慘

65歲先走去生個仔

以為係買錯遊戲機。。

召喚法國面包篇文

咁又係
佢唔生咪唔洗煩
不過純粹想像到覺得佢慘

65歲食個37歲 37歲老婆斷估都唔係香港人啦

支那雞